點解無女權撚踩入圍村屌鳩男女不公平

仲有撚命出返黎咩
我怕佢地入完去出黎成口一滴滴炸

陸恭蕙唔係試過？

想起有幾個收數佬入圍
最後要飲曬成支拜神金紙溝可樂先俾走

會入結界

所謂女權撚從來只係欺善怕惡，由弱勢奪權而已。

認真，係佢成功爭取女仔都可以承繼家產，而家班女權撚就真係咩都爭取唔到啦，假到爆

九十年代左右真係有

而家都無改變，放棄左？

因為唔夠圍村佬惡

你幾時見過有女權撚夠薑去啲落後地方講女權？
都唔好講咩沙特印度嗰啲咁遠，入咗圍村先講嘢

佢哋就係見文明社會男人唔敢對佢哋做啲咩先踩到男人上心口

睇過香港歷史

當年圍村佬唔夠英軍fight

咁話哂都係vs洋腸
唔夠fight都係正常

三代住左係圍村幾十年。 我自己都住左25年。 呢幾年大部份老人家走左。女都有家產分。 而家係差丁權。

Vs

英軍vs會員哲學撚

笑撚到肚痛

btw 人地圍頭佬連新義安都唔驚呀，驚你班女權撚？

條友一個人入圍村收數
你確定佢係黑社會